連狗班content management team係咪廢架 洗唔洗祭晒你地老母出黎呀

咁多人貼抽list同搞大字報都唔理

同埋要求有size<4 function
針對長文隱藏部分內容
同埋睇返段quote屬於邊層

搬post就咁爽手
貼list嘅人就唔柒理